申請法庭禁令禁止驚暴

基於驚察多次違犯驚例，又以遠超過可容許暴力去無差別打市民，違犯基本法，向法庭申請禁制他們暴行是否可行？

推，法律JJ入

禁制埋佢哋持械同執法權，由執達吏監察就差唔多，禁止警暴佢理尻得你

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

申請禁令，無明確標示編號既警員唔可以使用武力同進行拘捕

1. 根本就唔可以警暴，只係依家冇人監管，所以先要成立獨立調查委員會
2. 就算你去申請，法庭都唔批畀你

推！

推呀
如果出左係咪可以成立民安隊制服呢班狗再告佢地

推，揾人幫手搞左先算

咩方法都要試
諗到就搵專業人士問下
睇下佢哋比到咩支援
再搵志同道合手足一齊組織

依家蝗軍管時代 法律係蟻民守 蝗軍唔洗

呢樣野連登講左成個月，個個都話搵法律巴絲搞最後仍然冇人搞